若覺得第一位最愉快

為何上一位不釋懷？

我煮個麵你食吖

笑咗

也許一想起某某是唯一可鍾意
才來害怕無下次其實多麼諷刺

咁我地真係一齊架啦喎